

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS COTACAO

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

Error: Element '{http://www.opentravel.org/OTA/2003/05}OTA_VehAvailRateRS': No matching global declaration available for the validation root. at data/responseRest.xml:1.

##################################

VALIDACAO TARIFA OK !!

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

ERRO - EstimatedTotalAmount Invalido. VALOR ESPERADO: R$119.66 -  VALOR RETORNADO: R$111.76

TAXA ADM Calulado: 99.91 / TAXA ADM Retornado: 11.97 
Valor Bruto Calulado: 199.7 / Valor Bruto Response: 111.76 | FALHOU

PROTEÇOES RETORNADAS COM SUCESSO
